邊款android wear好用？

Ticwatch好似幾靚
有冇啲可以配鋼錶帶

牛能贏左好多？

手機台

等pixel watch

ching個名...

牛牛圈同個大陸仔互屌俾人禁左言
點樣解bam

睇黎android wear 都可以俾你燈死埋

same here

屌

等埋pixel3xl

有緣既自然解到

好撚失望睇完io
一啲改變都冇
aw2.x 去到wear os 愈改愈垃圾
1.x起碼個ui都靚啲
屌而家勁柒 又唔順 同apple冇得比

諗緊買唔買samsung gear sport， 雖然唔係行wear os， 但係外型都幾靚

Android wear
硬件廢=無撚用